有無ching知道屯門蝴蝶灣啲燒烤爐有無開

自推

早兩個禮拜去過 見到圍曬板

Thank you

康文署設施喎